聽日邊個塞鐵 割邊個

投左票話唔塞 仲要有更好選項 咁點解仲要塞鐵
唔好濫用不割蓆 唔想主導權比番對家
你塞鐵對成場運動有咩宣傳效益呀

推爆你

仲要有你講冇人講

個tg gp踢曬反對既人

解釋下點解要踢人啦柒頭

推

我第一個割

屌你老母仲唔係鬼？

成場運動大家有份 投左票決定都唔理想點
個問題係你塞鐵對政府不痛不癢
警察又冇影響

鬼你老母

答左我下面個條先啦 點撚樣對準政權呀

有鬼ar
核彈都唔割
善用不推文回覆
好人一生平安

佢好似支持巴打你

點解要塞
上次你就話啲人罷唔到要你幫手
今次出師又有咩名呀

答我問題

嬲得濟睇錯

塞不如開放閘機俾人任搭
一係入機場幫手

推爆你老母

呢個同意

塞唔塞都好，可否做埋文宣？
唔好比人轉移視線
五大訴求到而家都未有回應

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話